有三千五百人仲未踢保！！！

警方6月至今拘捕4319人

保安局回覆立法會，表示自6月至本月中拘捕4319人，有3508人保釋候查中，644人的案件正在司法程序，167人無條件獲釋，至於涉及禁蒙面法的被捕人數有629人，被起訴有95人。

得咁少人無條件釋放(拒保)
個3508人可以考慮踢保 重獲自由身！
唔洗報到驚保䆁期間再犯！

希望多啲手足重新上線香城online
尤其是長時間未被起訴
非控告嚴重罪行 例如控告非法集結 公眾地方行為不檢嗰啲

雖然踢咗保狗都可以重新拉你 但保䆁期間再犯有機會還押 唔好冒呢個險

希望嗰三千五百位手足儘快重獲自由身！

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

成10個人換一個議席

呢個數仲未計poly嗰千幾人

一席功成，萬骨枯！

被捕手足唔係condom

律師無比建議可唔可以踢保既咩?

會唔會已經運左入支那同被自殺

自己衡量控罪嚴重性 夠唔夠料charge 同個人承受能力 再問下律師意見

推

成3千幾人其實收左係邊

踢保係常識

好多都話唔踢

保䆁咗出返黎

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

我懷疑四千幾人報細數
剩係poly+營救行動都千幾人

手足重來係最重要！

暴動點踢。。

Push

咪水手足啦，人哋有律師會判斷佢幾時踢啦。

留名

好似話律師通常唔建議踢保
未FC

【三點維權】20191127 踢保新形勢
黑警會扮傻，9UP，誤導，嚇人，通通唔駛理佢，堅持堅持堅持..踢保!

係，又驚煩又盛，屌又話一定唔會告又唔比心踢咩玩法